覺唔覺成日講成本論既人好on9

咁其實大家都知自己買食材番黎煮實係便宜d

最素撚憎,我D親戚成鳩日都係咁,真係彩佢都哂氣

我d親戚都係咁

出街食飯叫隻雞$100左右
嫌冰鮮雞
$300-$400隻新鮮雞
又話貴

最on9係剩係計材料成本

係呀 成日見人留言每樣食材計個成本

淨係會同小商戶講 新鴻基領匯果d放到咁高價又唔會出聲

便宜你老母

其實佢哋係唔計鋪租同人手，諗嘢淨係諗見到個浸

原本想打平 但係又見人屌

書面語都屌？
定係我見識少 便宜都變左唔講得？

去茶記食飯,就話「咪一舊飯加幾舊似再淋d汁囉邊個唔識整呀,咁都收人三十幾蚊」
我心諗做乜鳩

因為佢地未煮過飯洗過碗

有時真係好冇心機

一句"人地唔駛開先服侍你?"

你講咩

食物成本+義工=成本

成本論唔係問題
不過成本唔計人力同時間就好撚on9